( Live ) 定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 - 06/08/19 「奪命Loudzone」長版本

( Live ) 定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 - 06/08/19 「奪命Loudzone」長版本

4,206 watching now xx:xx 20:05

new link

6,469 watching now 20:25

6,469 watching now 20:25
14,203 watching now 20:40

6,469 watching now 20:25
14,203 watching now 20:40
18,189 watching now 20:55

6,469 watching now 20:25
14,203 watching now 20:40
18,189 watching now 20:55
16,846 watching now 21:10

18,189 watching now 20:55
16,846 watching now 21:10
19,251 watching now 21:25
19,951 watching now 21:40